(721)聽日記住記住記住

一係走 一係搵新路搞影響
千祈千祈千祈唔好淨係築防線
比班狗部署好包抄
Be water or be runner

大家早啲休息，聽日見

721灣仔見

同意